你班垃圾講到自己幾英勇 收皮啦

屌哂你地老母 睇到燥
成日話自己幾嬲幾想打狗
又麻包袋又閹又雞尾酒

但係
你地仲係連
跳閘都唔撚敢跳呀

係呀話緊你地呀垃圾 帶撚哂gear但係仲乖乖地排隊買飛既垃圾 知唔知你地好撚可笑
把口就講到幾咁勇武 連最簡單既唔買飛搭鐵都唔撚敢

成班口口聲聲話唔驚老解 唔驚攬炒 然後就去驚狗鐵罰錢

唔好同我講其他野住先 由今日開始

全民跳閘

連跳閘既決心都無 不如收皮

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

駁唔到

係呀唔駛望 話緊你
講到自己幾想幫女義士報仇但係連搭車都要買飛

不如收皮啦

一係同我即刻跳閘 如果咁易都做唔到學咩人講時代革命

香港人真係好廢 好抵死
死都要俾錢拆磨自己既人

俾錢黨鐵示威

狗鐵黃衫狗都驚 然後你同我講唔驚老解

我係林鄭笑到你仆街

全世界最自虐既民族

一日大家仲咁乖買飛
一日我都唔撚信你地所謂既憤怒

邊撚個係咁負皮我

跳閘既心理關口都打破唔到
呢場運動無可能再發展到落去

送錢俾人打壓自己

其實跳個閘有幾難？

連對黨鐵表個態都唔敢 你班垃圾

俾負評既出句聲
當你連跳閘咁簡單既野都唔敢你仲期望香港人可以再進一步

唔好天真啦
一日唔踏出個心理關口 一日都會輸

跳閘跳閘跳閘

成日話自己好撚嬲
但嬲完就送錢俾黨鐵去集會？

邊忽嬲？

當大家仲乖乖地排隊買飛
我睇唔出你地既憤怒點轉化為進一步既行動

咁點解罷食d餐廳唔食完就走唔比錢?
性質有咩分別?

我都搭唔到鳩鐵
唔經我屋企

咁快就有8個負評

係Facebook ig講到自己有幾撚嬲
然後係連登講到要黑警死全家

點知現實上連跳閘既心理關口都打破唔到

唔好叫時代革命啦 叫時代買飛啦

如果你可以唔搭黨鐵去到香港任何地方
你可以唔搭

你班垃圾可唔可以唔好再叫 光復香港 時代革命
好撚難聽呀 你班垃圾連跳閘都驚 學人講革命

不如叫光復香港 時代買飛啦

sor 去邊都可以搭巴士 西貢就地鐵 再唔係就的士
點解要搭垃圾港鐵
我指你個性質係唔係罷食d餐廳都可以食完就走
的士司機係藍就唔比錢
所有野係藍就可以唔比錢

西貢係小巴

你用下腦先

有小巴入西貢

唔驚解放軍
但係驚黨鐵黃衫狗

唔驚攬炒
但係驚黨鐵黃衫狗

咪就係
捉到咪走，走得甩就贏
黃衫又唔係狗，唔會拘捕你

跳！

黃衫狗 > 老解 > 黑警

利申用緊綠卡

咁我收皮先
去咗都不下五六次前線打狗 對上尖沙咀爭啲俾人拉
以後唔去了

如果你唔驚俾狗拉唔驚打狗
但係驚狗鐵職員

兩個可能：
你吹緊水
你腦有問題

我就同樓主一樣既，口罩都慳返，一個人照跳！輕鐵就無拍卡搭既

唔係驚唔驚嘅問題
問題比人捉到就要比番更多錢佢

有啲站真係多職員到完全跳唔到

琴日同班fd helper袋撚住幾支旗 又有其他物資
我都諗緊點跳
係咪傷殘入口跳
一次唔跳俾你屌到狗都不如
咁你唯有當我有問題
喺大圍站拎住九萬幾袋物資跑
Ok

佢捉到你先係
再且
捉到又點
你可以唔俾

你點知有8個負評

以前用長者卡既人，係行先你地班比正價既人幾年，而加唔敢跳用長者卡已經好基本，當然錢都會比狗鐵賺，但問題係你自己都慳左好多錢！跳閘既人又行先你地好多

高登帶落黎既習慣
全部都係得個講字
雞尾酒到今時今日仲未中過一隻狗

買張平飛
出閘跳
如果你新界去港島,用少咗至少10蚊

新站黎，清一式闊閘機，“捐”閘?

最起碼都整張長者卡

跳呀！

講得好從今日起我就跳閘

跳閘絕對最易突破心理關口既全民行動

跳閘都搞唔成 唔好講其他

正皮我比樓主的，講中哂我想講既野，唔驚黑驚唔驚黑社會驚查飛狗講出黎真係幾好笑

原來自己睇到

推

唔係食完野唔俾錢嘅問題
黨鐵基本上係政府嘅,最大股東係政府
你不滿政府,咁仲俾錢嚟做乜
好多人歐美都係咁跳

幪住面去搭？

其實簡單d諗，為左自己銀包著想跳都好應該啦

講得岩，你唔想比錢人賺咪唔好搭佢囉，係要比位人入分分鍾佢罸你一次幾錢夠頂1000個人跳閘既車費

班人話帶個口罩呀嗎，我就唔會帶，搵個無cam位跳入去算

自己有用
不過唔係同行個個都有用
Btw下次會繼續跳

呢個ok

冇撚有錯!

唔一定閘
其實側邊有玻璃可以過

而家呢個時勢點會冇cam

平日跳閘有D 難度喎 咁少人好易比人點相

活動日全部跳Is OK

謝整理

搭巴士...

尋日好順手俾左錢
平時都唔洗坐

9月29日朝早 一個入口有四個查飛狗 好似好撚驚
唔好係閘跳啦 係中間啦

佢罰你就要俾？
佢想捉你就要俾佢捉？
咁乖仲學咩人示威

不如簡單啲先
搭東鐵用長者卡然後搭頭等
輕鬆啦掛？

跳閘好定跨欄好？

有班人好多藉口好多解釋 同佢地點講都係哂氣，我地用行動去影響佢地吧啦

白痴 留左底要搵你唔難 做唔做同點做係兩回事。work smarter not harder

好多方法 大家量力而為就得
重點在於個心理關口同決心

所以真係垃圾
希望佢地唔好再講時代革命
講時代買飛啦

唔俾錢都唔撚敢學人講革命

直接認你連黨鐵都驚咪算囉

香港人冇見到人踏出第一步就唔會跟住做

你講到咁勇，不如你拎工具破壞成個地鐵站算啦，反正你唔會比人捉到

連登仔不嬲得把口
樓主屌撚醒佢地

唔少人有做
但更多人唔敢跟
最起碼用長者卡
東鐵免費坐頭等先啦

睇到自己回覆個正負皮嫁

收皮啦你駁唔到就叫人用下個腦 廢到
俾錢又要俾你屌 唔支持就一係唔好搭 搭完又要唔俾錢 叫完隻藍絲雞又話佢閪臭唔找數

勇條撚咩天才
跳閘就係最撚唔勇既野
但係又最可以突破大家心理關口既野
一做完一定上癮 信我

中到應一應

公道啲講
星期六日black bloc+蒙面跳閘係基本啦（雖然封站無乜幾可搭）
閒日咪長者卡囉
我諗大多數人都做到啦掛

加埋東鐵長者價坐頭等

真係基本

巴打返工有冇跳
自己返工 巴士 狗鐵都得
但返工唔敢 放工跳過

香港人大部份淨係識打飛機

岩岩done，不過都做左少少柒野比後面幾個人睇住
其實活動日就次次跳，閒日真係有少少心理負擔，不過呢啲係要時間次數克服既大家加油對抗政權

我覺得未夠膽閒日跳既話
起碼試左長者卡先

比錢買飛同遊行飲喜茶有咩分別

的士好似好多藍色，什至黑底，係唔係？

架車行左會唔會有查飛狗？

有待

唔會.......唉

咁你去所有藍餐廳食野唔比錢

同意你。其實唔係話各自爬山，點解跳唔跳閘都要管人。

屌，咁如直接用長者八達通

宣傳不夠 最驚俾自己友阻

的確，樓主有道理

Sorry呀我太矮 跳會仆街
買張長者卡入門先

跳左幾日 冇乜黃衫人

其實跳完冇人會理你
跳左幾日 咩事都冇發生過

好撚多職員守係個閘
返工又唔會蒙面

入閘當然跳冇問題 咁多人

屌你出閘個陣一個手足都冇

無分別。

長者八達通政府會俾返錢
政府錢=稅

唉

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我無野講

尋日著條牛仔長褲跳，跳到仆左街

岩呀 買飛黎做咩

全民跳閘

各自努力咁都要努力左先得
咩都唔做 咩都唔試

努力條撚？

香港人點會英勇牙 係咪有D咩搞錯左

我捐過去

跳

又岩呀

職員就永遠得兩個
只要多過兩個人肯跳閘 佢就根本捉唔哂

係我啊

最撚憎你呢啲撚樣，係要用啲尖酸刻薄既字眼先引到人聽你講野既，就死返入你老母個閪度啦

日撚日都跳
慳左好撚多

lm睇裝cam影鳩住個閘

呢樣就未必關事既 扔得出去嘅中唔中人都預左自己好撚大鑊
比較似係無經驗 點完就拿拿臨扔走怕tk

你自己跳咗未 傻仔

收皮啦，你又知我地無

今次做法唔完美，可接受，要改善，但希望大家要謙卑，接受提醒，切勿分化！

今日見到四個職員拎住部機查飛

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

俾黃衫狗捉到要罰錢，兒登仔點敢跳

認同

準備好了

721 85 811

激將法

真係駁唔到

一日來回慳30幾蚊
月尾捐撚曬佢

有，一個係公營機構，無政府授權係起唔到鐵路，唔係之前點解要不合作塞鐵？

點解你地日日跳冇事
我今日一跳就俾人捉

餐廳有得揀唔食藍食黃

公共交通工具冇得揀，全部親政府

港鐵本應要係中立 但依家擺明偏幫政府

當然要抵制 而且港鐵始終係最核心交通工具 好多人都會選擇搭

所以運動目的係要帶起個風氣 令唔敢跳嘅人都敢跳 自當然要夠人多

但餐廳 個老細係黃定藍係佢自己決定 政見不同 唔一定要搞

而且搞港鐵影響力大得多

罰左錢？

其實巴士可以去到, 咩地方都得, 轉乘煩D咁解, 係就罷搭啦

叫我出返去嘟返卡

港鐵唔只親政府，仲要係大股東

退一步先，拿大家如果唔敢跳，大西北個啲無閘嘅，唔洗跳

我唔明有咩錯喎, 唔支持藍絲店=罷食 唔係食撚完唔比錯
咁抗議狗鐵, 咪唔撚搭, 搭巴士囉. 有咩問題

我連食兩支煙都唔敢敢

出閘站跳
捉就跑走啦

你咁係無賴行為, 唔係抗爭.. 係咪所以親中既商店 你都可以入去任攞唔比錢?

程度上嘅問題，大家仍然仲係乖乖仔咁守住一啲social norms，對個社會無影響大家繼續做社畜，對家點會驚你？既然罷工罷完一日大家都係太鐘意番工無乜用，咁跳閘的確係比較易做而影響到個社會，如果大家開始逐步過到呢啲關口，對家一定收皮

最低消費

想問下帶唔帶口罩好
驚佢會睇cctv 捉人

帶

閒日廢老卡
禮拜六日跳閘

地鐵獨大係政府政策黎
每逢開新線 巴士線都要cut黎就鐵路
你宜家轉搭巴士係消化唔到個客量

跳閘係冇用
只會有藉口比狗鐵唔提供正常服務
只有狗鐵唔提供正常服務 市民屌佢都屌得應d
跳閘係會有反效果 呢d樓主冇理由唔知既

尋晚第一次捐閘，雖然無高大巴打跳過去咁有型，但係感覺好撚正

香港人都仲係抗爭時抗爭 生活時生活
發夢番歸時屋企地方永遠好似第二個世界咁冇事發生
一日唔將抗爭心理帶入日常生活
一日都好難做到全民皆兵 每個人都肯行出一步

肥撚跳唔到

講真邊捉得咁多

真
成班根本口頭就最撚勇武

你俾錢黨鐵=俾錢政府=俾敵人買武器打柒你
連最表面功夫都唔撚做仲話等老解出城，真係成世等運到咩屌

首先要推到個風氣黎先會多人跳

所以咪應該唔好比囉 直接唔撘 撘巴士 或者小巴囉

事實係根本就無咁多勇武 咁多人夠膽

你點推 最多可能都係幾千人跳返幾次閘

係連登幾千人 推post留言正評可能好多 但放眼全港就好少

有無巴打陪跳 我一個人驚青

日日搭同一個站

其實跳閘係不合作運動入面最溫和個批，應該係和理非帶起先岩。。。

樓主好撚串但係真理

如果大家見呢樣嘢無乜成本嘅（又對自己有著數嘅）係大家會跟住做

巴士咪又係SHK 新紅基

轉個頭跳返入去
不過叫你嘟卡算好

唔敢跳都買老人八達通過閘啦
一定要增加政府管治成本

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開

牛屎仔慣左搭輕鐵唔嘟卡
跳閘EZ

我建議首先大家搭輕鐵唔好比錢拿查得中都係500，但如果佢收入減半查得中都唔會cover到，而且佢查飛成本極大

係 我已經揀d多人既位跳 希望多d人跟住跳

屌我點樣先搵到雞尾酒既料啊
搵極都唔比買

例如啲咩站？ 咩站會多啲人跳
我平時係觀塘線 個個都好守規矩
Btw 巴打小心 地鐵站多咗好多cctv

罷搭狗鐵，日日行1個鐘返屋企。

搭小巴 巴士好過啦

銅鑼灣 紅磡

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

亂咁噏，你抵制華為唔係去華為舖頭打劫搶佢啲手機唔俾錢，而係唔買佢啲手機

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

之前咪有人講咗
做到好想打狗 結果對面一推就扔盾走佬

lm

帶口罩跳啦 勇氣+100
831遮打 91機場 92三罷

個討論方向錯晒

港鐵幕後大股東係政權
要對準目標最準就係佢
其餘係商業領域唔係政治領域

因為香港人有判斷能力

你可以話佢係黨鐵, 你可以話佢親中, 你可以話佢遊行日夾埋警察封站封勇武後路, 佢係抵死

不過你認唔認你跳閘後搭車時係使用緊對方既服務? 你用人地既服務就要俾錢, 呢樣野唔係勇唔勇武, 而係有無錯對批判既問題, 你可以選擇唔搭, 但搭就要俾錢, 係好正常既邏輯, 即使對方係藍底.

大家樂都係藍底, 你可以選擇唔食, 但你會唔會走入大家樂廚房, 然後搶廚房d飯黎食? 中銀係中資銀行, 你可以選擇唔係佢度開戶口, 但你會唔會撬開佢部櫃員機拎走入面d 錢? I.T.打壓旗下品牌言論自由, 你可以罷買, 但你會唔會走入去拎走佢d 衫唔俾錢?

我講完肯定好多人會屌柒我負皮我, 但我既底線係一係唔用人地既service, 你用就要等價交換

後話: 你會話咁你唔好去示威唔好去非法集會遊行唔好屌警察啦, 錯, 就係因為我有為香港付出有交稅有打工, 我俾左野你, 你倒過來俾唔到我付出應有既回報我, 所以我要反你, 我要求你俾返等價既野我, 就係咁

講得好岩

罷搭黨鐵好多年

G 持樓豬，我已經兩個幾月冇食過野，因為買野食 > 鋪頭交稅 > 資助政府鎮壓，而家訓緊街

無

啱。難聽啲講，跳閘同叫完雞唔俾錢有咩分別

Yes

朋友轉述: 班大陸大媽搶豬肉都勇武過你班香港人

比喻錯左:

應該係: 搭地鐵去遊行同遊行飲喜茶無分別

或者係: 跳閘搭地鐵同遊行係喜茶間舖度搶佢杯野飲走無分別

結論: 你夠膽搭跳閘, 但唔夠膽去喜茶搶佢杯野飲?

1罰更多錢=送錢港鐵袋
2太多cam 日常生活難搞
所以俾優惠車費先係辦法

其實我日日番工都有好衝動跳閘 但見到有好多黃衫狗企係到但係冇自己友一齊跳就冇勇氣 想問如果我跳完即刻跑走 仲周唔周到我

講得好撚啱推

太多人有潔癖啦

或者倒轉講，樓主咁勇明搶黨鐵，咁不如去打爛啲售票機搶入面啲錢?

怕跳唔過嘅其實可以跨側邊個欄，都幾易跨過去

跳閘

黃衫冇權執法

你話四五個企係度咪由佢
個站咁大 實有位入
如果冇嘅 買張隔離地鐵站嘅飛 $2
搭到目的地跳閘走
你跳出閘安全十倍 一出即閃 鬼周到你

可以嘅肯定係就咁跳
有人問咁跳同買綠卡有咩分別 都係兩蚊
要記住 跳閘係表態 你跳一次 就有幾個手足受你感染
全民跳閘不遠矣

大前提係唔好比狗鐵罰款
1蚊都唔好益佢

建議叫埋個樣老少少的屋企人用綠色卡搭車
好多貪心廢老50零歲已經一早做緊
要推到比呢班藍尸廢老睇, 等佢地低門檻轉黃
或者比D正義撚守法藍尸自己人打自己人

琴日完左中環個個走仲排隊入閘
啲手足係咁嗌跳閘都冇人理

香港人你地奴性係咁真係咁重

跳個閘都驚學咩人講爭取公義

連跳閘唔俾港鐵吸血嘅勇氣都冇 仲話搞革命

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

對準目標呀手足
入Link幫幫推

想問我地個革命幾時開始左係要去盜竊？你想抵制可以唔搭，搭左唔俾錢就係盜竊行為

唔係應該罷搭咩？

去搶去偷講咩公義？ 你想抵制可以唔搭，搭左唔俾錢就係盜竊行為

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

正解

唔鍾意佢應該罷搭, 而唔係唔俾錢搭

琴晚集會完左, 過海既可以坐天星小輪再係尖咀轉巴士, 唔過海既可以搭小巴巴士的士電車Uber

跳閘係種表態
固然可以完全唔比錢更達到不合作嘅目的
但你驚咪照拍照跳
一樣感染到其他人 正常化呢樣嘢

發夢夠係非法集結行為啦 你又去？
打狗係暴動行為喎 咁係咪要屌前線？
講嘢之前用下個腦 黨鐵係正正常常嘅都唔會跳啦

所以我地跳住先啊

上前線，打狗係抗爭行為，請教下偷野關抗爭咁事？咁公義你不如去偷黨錢啲舖頭？

我溫和d 扮廢老ok?

得啦 收皮啦 p牌仔

個個都話驚罰錢
不合作運動呀塞鐵個啲唔通就真係無違反港鐵附例？
因為人多先唔驚咋嘛
無錯跳閘仲只係少數人做
咁點解唔自己帶頭
做個榜樣俾周圍啲搭客睇

話個事實你知
人地咁多條線, 係羅湖同落馬洲最賺錢
其他啲雞毛蒜皮, 人哋都理鬼你
得閒放幾隻查飛狗跑下數咋
咪以為跳個閘, 港鐵就會買你怕

btw, 再講多個事實
佢收入係地產項目佔唔少
有人睇開年報可以望下
而家其實佢店舖收租同埋同發展商合作起樓賺好多錢

無錯，罷買港鐵任何商鋪最實際

唔太同意去藍絲餐廳食霸王餐呢個類比

餐廳俾盡都係表態撐警，唔like係可以唔食。但係狗鐵係直頭勾結黑警。咁跳閘制裁下有咩問題？

公民抗命爭取還政於民嘅話
咁跳閘爭取還鐵於民

全城跳閘

駁唔到就達人係P牌。

我想講你地鍾意跳閘可以自己去跳，但唔好屌人唔去跳，唔好將偷野行為美化為公義，偷野同抗爭有咩關係自己諗。

兄弟爬山，各自努力。

跳閘無用, 唔做, 完.

俾少少數據大家望下
地產項目賺既錢
其實開個AAStock已經睇到

多人做有保障 少自己友就自己小心

上次快閃完紅隧大把人喺紅磡跟住一齊跳

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

打破心理關口係難

我想講你惡過d黃衫佬就得 你一跳完 頭也不回就走 唔通佢真係追你追到落月台? 同埋唔好覺得長者卡仲穩陣 你單獨1個人用長者卡仲揚過1個人跳閘
跳閘真係part of 呢個不合作運動 , 黨鐵就係我地既敵人既搵錢工具
你仲要送錢比佢洗?
如果大家連跳閘既心理關口都過唔到 好難想像到個運動會升級到
至於樓上話拎住好多物資係手果d 樓主 主要唔係話你
係話返工放工 出街食飯既我地

痴線跳閘等於偷野？
跳閘係對狗鐵示威嘅方式
從來跳閘/用長者八達通唔係為慳自己錢
而係制裁狗鐵
你要記住狗鐵唔係私人公司
佢需要服務市民
有公眾活動應該加開班次
唔係封站
如果你依然覺得係等同偷野
咁勇武響前線拆鐵馬又係咪偷野

sorry 囉 我斯文d 推開道閘 未訓醒跳驚仆街

洗撚係正個閘度跳咩，搵個位人少少慢慢跨入去

打狗係抗爭行為 跳黨鐵閘就唔係civil disobedience？
有巴打去打劫保皇黨我都絕對支持 平時搶咁多民脂民膏 回饋返畀民主革命都好正確

岩

跳閘真係好撚慳錢，講幾多次
我日日都跳

Sorry囉平時極小搭鐵
不過有活動我一定跳

推！

我覺得有道理啵
平時發夢撤退就話冇得揀一定要搭姐
你日常生活有得揀自己揀搭鐵但又唔比錢
其實同你買吉野家但唔比錢冇咩分別啵 會理虧

push

Language can build a team or tear it apart .
Be respectful as much as you can !

因為你係死疤狗

而家唔會再有一個位係會冇cam

出閘機入閘
入閘機出閘
只限人流少嗰時
費事阻到其他人

依種標題係最差 一旦個風氣返左黎就好麻煩
依啲時間最好忍下自己啲脾氣 唔係跳幾多次閘都無用

大部份人都覺得會唔好意思，比人唔好觀感
同埋你跳完閘都要出閘架，入閘果陣咁多人就話ok 出閘就無咁多手足cover

琴日冇戴口罩照跳

依d 咪左膠精神勝利法，你識條春咩

係貼吧搵嘅攻略？

跳機鐵

冇得跳
10個入面得我1個點跳呀

我差唔多 輕鐵唔拍卡搭 但我生得矮跳唔到閘 唯有同前面拍卡嗰個人貼近啲出

呢個係香港人值得尊重嘅地方， 你以為咁多人支持你係因為你特別靚仔？

我都唔明點解仲要搭黨鐵

係就罷搭啦，跳乜閘比機會人講，有啲連登仔都on9

買左綠卡

跳撚咗喇琴日

係唔係偷野唔係我講，法律自己睇。

我知黨鐵好狗，你想去抵制可以去抵制，想跳閘可以去跳，但係你要知道自己做緊咩，盜竊就係盜竊，偷野就係偷野，唔好人地唔去一齊盜竊就屌人，唔好將偷野講到好公義，唔去偷就無膽。你拆鐵馬起路障，大家都知係破壞公物，但係大家都知係用緊頂住啲狗，大家認同你就會一齊拆一齊起，但係你唔會屌啲無幫手嘅和理非做咩唔幫手係咪？

日日跳中

唔明點解咁多正評。
跳閘係高成本低效益，跳完成功，佢損失唔會多，根本唔自在。
跳完俾人捉，又抄牌搞一大輪。
你話遊行示威日就話姐，平日真係WTF&WFC。

前線真勇武完，只要認唔到有做咩大單野，又係抄牌&坐48
(當然近排係是但CHARGE多你幾條罪，坐48都無得走)。
而家跳閘黎俾人捉又係俾人抄牌。
邊樣抵玩D係人都識揀掛。
你話警犬抄牌同MTR抄唔同，今時今日我覺得不大分別啦。

如果你話和理非唔會上線前果D，我覺得佢地連跳閘都唔會試，
有D野無得逼。

自膠死link

第210章 《盜竊罪條例》 ── 第18C條 不付款而離去

(1)除第(3)款另有規定外，任何人明知須為任何已供應的貨品或已提供的服務即場付款，或明知被預期須為該等貨品或服務即場付款，而不誠實地離去，並無如所須般或被預期般付款，意圖逃避支付應付的款項，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁3年。
(2)就本條而言，即場付款 (payment on the spot)包括在收取已予施工或提供服務的貨品時的付款。
(3)凡貨品的供應或服務的提供是違法的，或提供服務所須付款是不能夠依法追討的，則第(1)款概不適用。
(由1980年第45號第3條增補)
[比照 1978 c. 31 s. 3 U.K.]

多鳩餘 直接跳哂咪得

咁有時跳唔到入去嘛
香港人係咁上下,怕俾人捉咪用依啲手段
香港人地鐵站食完tg 遊行又俾人封站都仲要乖乖地俾錢
一步步嚟啦

鬧得好

絲打都跳
你地無理由唔跳呀？

因為狗鐵實際係=香港政府，出錢起鐵都係政府，而家係對準政權，咁明未

依家番學放學都跳閘

屯門站勁撚多黃衫狗 而加單機唔洗坐車，好想跳入去閘刻跳返出黎撚9佢地，好唔好

返左香港未呀你,係外國指點江山

721 811

最低限都
唔好幫襯黨鐵商鋪啦
但我仲見勁多人排隊買

跳閘有幾高成本呀請問??

成本高過麻包袋 雞尾酒 起人底??
跳閘連犯法都未算係呀
都仲未計你可以買長者卡

用下腦先啦唔該

黨鐵唔係親中
黨鐵本身就係政府

黃衫狗唔係警察
根本唔撚駛驚
個個連登仔吹到自己唔驚老解 見到個黃衫狗都腳震 點搞呀

跳閘係一種表態多過實際傷害
而且係一個最溫和同最容易既行動去突破大家既心理關口

講中哂
黃衫狗一黎佢地唔係執法人員
二黎佢地真係為打份工
三黎佢地分分鐘係自己人

唔通班黃衫狗會好似速龍咁追你咩

以後真係唔好再話咩快d出老解啦
咁多人連黃衫狗都驚 出老解其實大家會嚇到失禁大叫我愛共產黨

效益呢巴打，
係你用下腦，
成本同效益係睇係咪成正比，
而唔撚係獨立睇。
你完全斬撚左個成本出黎答，
然後唔答效益，有何說服力。

你敢麻包袋雞尾酒我實撐你，
因為高成本高效益呀嘛。
成本效益比例好撚高。

跳閘係好撚低呀我想講。
你預計有幾多人會跳？
（唔係你出個post係連仔屌d人就會跳）
一個月可以令佢賺少幾多？
捉到罰錢個數又幾多？

P牌仔
你出去發夢係非法集結 走去噴漆夠係毁壞公物啦
我地所做既都係無非都係想表達對政權不滿
咁黨鐵同政府勾結 陷手足於不義

我地以呢個方式表達自己訴求有咩問題？

pish

跳閘個效益係令所有人自己慳左錢
再加全民突破心理關口 道德枷鎖
一個最容易令全民進化既全民和理非運動

如果你質疑跳閘既容易程度 直接啲講即係你仲係垃圾到連黃衫狗都驚

黃衫狗無執法權力 無武力 你驚既最多係驚其他人既目光

如果你咁都驚 就唔好係度大放厥詞話咩支持麻包袋啦

"跳閘個效益係令所有人自己慳左錢
再加全民突破心理關口 道德枷鎖
一個最容易令全民進化既全民和理非運動"

唔覆你啦，你話咩就咩啦。

唔好撚覆啦咁P牌仔 叫你跳個閘都咁撚多藉口
仲要係度扮智者掩飾自己懦弱

條P牌仔真係好撚好笑
自己跳個閘都淆撚哂底諸多藉口
然後走去開post叫國泰職員罷工

一場群眾運動係需要以生命影響生命
以勇氣去鼓勵勇氣

跳閘 用長者卡 已經係最輕鬆既野（利申試過好多次）

你自己連小小野都淆底 就叫人risk自己份工

可笑

跳閘係唔想港鐵收錢，又keep 住佢支出
長者八達通政府會補貼返佢，所以唔好用
一係唔搭，一係跳

唔同 佢收到既錢少咗

用著小童飛得唔得?
樓上又話長者卡會有補貼

我根本就唔想用長者卡
係想叫人直接跳 因為呢個先係最有力既表態
同最鼓勵到大家突破多一重心理關口既全民運動

可惜係好多人把口講到自己唔驚死 實際上係見到港鐵職員已經腳震

我先叫大家用呢個折衷既表態方法

利申返先我試過直接跳好多次
起碼發夢一定要跳啦

你個跳閘論我唔同你拗啦。

我純粹覆你事實上既野，
我612罷完工，7月已裸辭埋。

你可以睇埋
【行動POST】 【必入必推】 (8.18暫定)反警及重申五大訴求

"五大訴求，缺一不可。
以武制暴，唯一出路。"
係我想推既信念。

我唔希望有勇武手足因為你E個PLAN而搞到自己個樣曝光，
上面有巴打話口罩都唔帶。

我就唔撚理 一定跳 希望其他和理非一齊跳而唔係諗咁多藉口

咁有啲人係跳唔到就跳唔到，冇計㗎

唔驚坐監 唔驚老解 唔驚子彈 唔驚死

不過驚港鐵職員

我上面有覆過。

兄弟爬山，各自努力

心理關口黎 克服左就大家會進化

講得好

跑on line 黎啦，跳丫
跳丫

跳閘咁簡單都做唔到
就唔好期望831有咩事發生

最起碼去發夢例牌跳先
咁簡單唔駛教啦？

出面又成堆post講到自己幾撚嬲幾撚火
又話升級又盛

結果呢 一班聲稱子彈都唔怕既人
乖乖地排隊買飛 驚幾隻黃衫狗

如果你地連831都唔敢跳閘
就唔好妄想個運動可以更進一步

尋日中環放工都有人跳

不嬲我地都係網上兇狠 做就碌撚嫁啦唔明你嬲乜

證明根本唔難

其實真係 成日聽d fd 講幾嬲幾嬲
知佢地無上前線架啦 問佢地有無跳閘
1個2個 errr errr 閘都唔敢跳 態都唔表下
真係出黎遊下行就有雙普選/民主？
埋牙打架 其實係 一膽二力三功夫
你地連膽都無 我地出黎點靠人多？

831 齊跳閘

你都岩🙈

有班人總係諸多藉口
連最簡單既野都唔肯做

已經唔係要求佢地打交
只係想佢地做件最輕鬆既野

咁咪不完美 要改善

831又係一個好機會

跳 聽日跳
今日都跳

831一定要跳

831
全民跳閘

Pish

keyboard fighter 連廢老都怕仲成日講點同速龍打

原來黨鐵查飛狗仲恐怖過坐監

831

返左香港參與先講啦, 外國撚係度指指點點慷他人之慨,出post原意係好,但你真係冇資格屌人有冇膽

我正正就係返左香港參與 我連工都辭埋
跳過好多次閘
跳閘根本需要既膽量係好細

肴望支國人一齊參與跳閘 附合國情

跳呀

係就最好

行動永遠最實際

好嬲豬呀
等我乖乖地買飛入閘同班警察叔叔講我有幾嬲先

聽日唔係end game
不過麻煩跳個閘先

今日

全民跳閘日

全民運動日

跳過一次

不過有俾錢

咁耐以來我都未見有人跳，得我自己一個跳

今日可以試下唔好俾

我用緊2蚊
sor

罰錢咪跑走囉
職員冇權拘捕驅離人要報警
但警察到場前你走咗唔會理

一早話香港豬垃撚圾

之後點？唔搭港鐵？遲早有一日捉到你，日日擔驚受怕

到左今日仲係有成堆人買飛

醒未呀

連對黨鐵表個態都驚

焗爐用錫紙，一平方寸

嘩
睇到太子站咁 好嬲呀 仆街黨鐵!

不過聽日都係乖乖地拍卡送錢俾黨鐵先

好嬲呀我 圍黨鐵!!

不過跳閘我好驚驚 不了

過左今日唔係重忍呀
利申 今日跳過左維港

未過今日之前都應該要跳啦

香港人善良得好可憐

睇完係咪好嬲?

記得跳閘

咁你咪幫佢做埋 爆閘囉

唔同方法 自行選擇

直接整撚爛果閘，狗鐵出錢整

支持

發夢人士堅on9 我唔明點解著黑色衫 啫叫人打你

地鐵落閘放狗 我哋咪去黑警宿舍學校捕佢老婆仔女囉

piece of cake

請轉至Twitter同Reddit

我已經唔要求大家整爛野
我要求好低
跳閘
呢個都係大家應該對自己要有既要求 咁都做唔到 唔好叫自己做示威者

行動上支持

已經做左一排 今日見到有手足直接打爛佢地啲cctv

完美表現香港好多裝備撚

香港人太善良
善良到好可悲

係on9定善良有人話空手掟🧱會留低指紋俾人捉

Why not both

唔好學佢仆街就得啦

係咪其實唔難

跳咩閘，宜家興爆閘

如果手足係足夠勇武 當然可以爆
之不過非個個手足都勇武
逐步逐步黎

香港人 肯跳未
係黨鐵帶黑警入太子打人架

如果聽日入機場仲係成班人拍卡買飛
咁真係算啦

又係去返遊行示威被捕毛都爭取唔到條既無限loop入面

無得唔認
事實就係得過鳩up
網上講撚到天下無敵
又話咩殺警,講撚到以為真係咁撚勇武
但現實咪又係比錢搭港鐵

901 入機場 和你飛
902-3 全港三罷

且看今天大家點

殺警我真係唔敢 但跳個閘其實相當容易

個運動一開頭係嬴在香港人既善良
之但係對家急速進化底下
我地既善良會慢慢成為我地既弱點

結果仲係成堆人乖乖地入閘

跳閘都唔敢學人講罷工

成堆柒頭係度講緊罷搭黨鐵

黨鐵係政府一部份黎 唔係要罷搭 係要免費搭！

就算真係死左手足點

你班垃圾係連登FB IG講完自己有幾嬲有幾嬲

跟住呢？

工又唔敢罷 閘又唔敢跳

唔驚黑警 但係驚黨鐵職員 驚你老細

可唔可笑

唔好意思 次次出黎發夢我真係睇唔出你地有幾 憤怒
大部分人仲係乖乖地拍卡買飛散水當做左野

得罪講句

黑警一個人都無死過 擦損小小 仲憤怒過你地

跳閘已經係簡單到無可再簡單既行動
都可以淆成咁

就算有幾百個幾千個人被打死
你地都係連登開po講自己有幾嬲

你班垃圾